叫人唔好屌蟲泰同泛民果班，有冇一視同仁，叫人唔好屌埋明報同01

一撚樣，係平常日子就做足反對派陣營要做既野
一到重要關頭就即刻跪低賣港

如果你覺得大家應該要槍口一致對外，平時有冇阻止人屌明報同01？
我唔會好似d陰謀論專家咁，中意硑生豬肉，格硬屈9人係鬼
我只係覺得泛民同蟲泰等人軟弱不堪，比共產黨嚇一嚇，就鳩都縮撚埋，聽晒共產黨支笛，話佢地係偽君子跟本就係枱高佢地，侮辱左d真間諜
東亞病夫就係東亞病夫啦，吹撚到佢地好似金庸入面既岳不群咁勁，食屎啦